香港人，其實係咪時候開始戒除你對狗鐵嘅依賴？

唔係跳唔跳閘嘅問題
發夢親眼所見，琴晚天后講撚到明40-50防暴
有2個手足係天后站外叫撚到就啞
話你地咪撚落去 下面好撚多狗
但重好撚多黑衫，我唔知佢係和理非定點啦下，重有D有豬咀嘅人照行落去

琴晚已經有手足係九龍灣一出車廂就比人禁得
之前比藍絲跟蹤又係狗鐵
你諗清楚 其實狗鐵係好撚易比人track 同好撚難走 你係個閘內就好易比人禁撚死

其實你地坐少次地鐵係咪真係咁辛苦？
你地係咪覺得狗鐵好安全 我冇gear就冇事
你地而家係坐緊敵人嘅交通工具呀
明明cwb3條隧道都去到 你事但上架車過左海 我唔信你冇方法返屋企
你今次冇事，代表下次冇事？８３１班手足事前估唔估到自己出事？
明明cwb成個站都係速龍，成條藍線都係狗，你食錯咩先會有勇氣走落去坐車？

我覺得呢個已經唔係方唔方便、有冇車嘅問題
而係根本香港人坐狗鐵坐到上晒癮，好似冇左佢唔得，冇狗鐵就唔識返屋企

唔好話我冷氣，我有係天后站鳩叫好撚多狗，你地唔好再落去好嗎
成班好似聽唔到咁 衫又唔換 black block咁落去
你地係咪好想黎多次831？如果唔係不如試下唔好再坐狗鐵，我唔係叫你返工去玩咪撚坐，最少夢遊散水果陣唔好再坐，好唔好？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

重有 而家D GP成但搵都有私家車
人地出到面想幫你地 你地走唔到咪比人幫下囉
你信敵人架車都唔信自己人架車?

呢個星期發覺真係少咗人搭地鐵

平日返工搭鐵都算啦
出完黎集會都搭鐵

唉你話元朗之類嘅地方交通差都算啦
cwb wor而家

銅鑼灣去元朗有968

Tui

我知
我講緊散水果陣
元朗返屋企巴士可能有排等 先焗住要上鐵

日日搭巴士，次次都遲到

嘥氣啦，個個口裡說反，身體卻很誠實，寧願唔俾錢含淚搭黨鐵都唔罷搭

係 根本巴士都好方便 住新界既手足 港島求其上架車 去到紅隧西隧大欖乜柒隧都好 都一定有車返到屋企

罷鐵之後唔知點搭車
可以試下用 Citymapper

唔少人仲停留係行得正企得正怕咩你查

巴士100%

屌佢老味
唔撚搭mtr

推

我已經冇叫佢地罷...
我理得你平日瘋狂拍卡
但你散緊水可唔可以保護自己

其實校巴都好多狗車，都唔係咁安全

睇完個post先
平日你坐咩我冇意見 你鐘意一日坐100次狗鐵都得
但散水果陣可唔可以真係咪坐

學你話齋，呢個係依賴既問題，亦都學佢哋話齋，佢哋唔係俾唔起錢
根本佢哋就係搭慣咗地鐵，變左唔鍾意或者唔識搭其他交通工具，所以寧願含淚都要搭，我都唔明點解反而而家吹吹下變左含淚搭係正常過罷搭

依家的港鐵好危險, 無個站放20個防暴對我地的威脅就已經好大, 落單或者人數落到去就會被足, 跟手坐埋港鐵走。

開始咗

發夢日死都唔搭黨鐵
黨鐵附近地方全部重狗
唔想比人影大頭查id/有gear被拉既就唔好行入去
除非你係40歲up空裝街坊叔叔/姨姨啦
後生仔女真係死硬

真
有咩活動都唔好入黨鐵站

已經戒緊啦

轉左搭巴士
屌你老味唔洗同D廢老爭位座
返到公司門口汗都唔流一滴
貴D都抵

尋日無論尖咀天星定紅隧口都有防暴，根本要死搭咩都死，
唯一生還方法就係痴埋人堆扮路人

香港人間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ系米上曬癮

推啊

黨鐵就罷搭左， 閘就一定唔會跳， 唔會去做咁出位之事

自從出左巴士月票之後 95%時間都係搭巴士

又有得坐

一日可搭十程 5分鐘路程既都搭巴士 身體都好左

求其一架巴士離開果區先

香港有幾大，巴士又唔係車你去離島

跌閘都本大利少啦，捉一次就罰500，平均要跳成廿幾三十次先回本。再加上咁多人捉，根本高風險活動。同埋黨鐵主要收入唔係車資，跌閘對佢地既損失係好少囉

除咗散水之外，其實平日跳閘風險已經高咗好多，罷搭成本比跳閘低，都係預多啲時間搭其他交通工具啦
利申弱質女流跳咗幾程之後驚咗，自此搭巴士/的士瘋狂塞車遲到

班友都唔知坐左幾耐

依家撑警 : 殺人都得

反警 : 你存在已經係罪

跌閘都本大利少啦，捉一次就罰500，平均要跳成廿幾三十次先回本。再加上咁多人捉，根本高風險活動。同埋黨鐵主要收入唔係車資，跳閘對佢地既損失係好少囉

組隊自衛
打狗救人
推行動po
我要真雙普選

只有一個方法可以有效打擊藍屍

搭巴士仲好啦

香港人麻煩慘過坐監

講得好啱，敵人架車黎

我自己住果度搭鐵來回比起搭巴士來回每日用小一個鐵我都搭巴士
唔好講發夢日子，我去食個茶記都唔會搭黨鐵走

啱啊 唔該大家真係快啲戒黨鐵

呢排都行遠少少坐巴士算

推
利申而家日日搭巴士

精神上推。但記住地鐵唔係絕對危險，陸路都唔係絕對安全，凡事執生。

8月中開始已經戒咗
有citymapper就好方便

同意 我寧願拎水泡遊過海

非必要都唔會再搭狗鐵

平時返工放工巴士
星期六日出去行街
最多都係去個程會黨鐵
走會轉幾程車走

我認我係 對唔住
一日走幾轉, 時間要握得好準 路面好難

已經戒咗成半個月
我又覺得冇問題
係要預早少少時間等車咋嗎
我真係想問有幾難

講開天星小輪都危險
大家不妨參考埋市區其他碼頭渡輪
例如北角紅磡九龍城觀塘西灣河鯉魚門
狗好似好少理哩堆碼頭
散水安全好多

根本巴士坐唔晒咁多人
總有一部分人分流去搭地鐵
事實上一大班人就安全

建議大家齊上齊落
At least 一卡卡車係d旺區一齊散就得

已戒，一個月冇搭

tui !!!!
利申轉左搭巴士
希望持續到

要坐就最好坐親友車
坐校巴就要去tg group check 左係咪狗車先
同埋最好坐上次坐過既校巴

我驚巴士遲d都奶野
尋日已經見到幾架 博命司機自己轉做埋義載車一份 ，情況只會愈黎愈差差

介緊 坐巴士要用三倍時間 不過都值

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :